[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/140819537", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140695580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54675684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54675684/answer/140730038", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6deb\u8361\u7684\u8bcd\u8bed\u5176\u5b9e\u633a\u6b63\u7ecf\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52929253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52929253/answer/133550375", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u603b\u7edf\uff0c\u4f60\u6536\u5230\u5bf9\u65b9\u56fd\u5bb6\u6838\u5bfc\u5f39\u5168\u90e8\u5347\u7a7a\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u4f60\u53ea\u67096\u5206\u949f\u65f6\u95f4\u51b3\u7b56\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u6309\u4e0b\u6838\u62a5\u590d\u6309\u94ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/140867485", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54673502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54673502/answer/140728013", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728B\u7ad9\u770b\u817f\uff0c\u6001\u5ea6\u53d8\u51b7\u6de1\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21970855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21970855/answer/140789955", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26013330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26013330/answer/140810171", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5986\u524d\u540e\u533a\u522b\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24183980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24183980/answer/140890188", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u6c38\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140713029", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546/\u64cd\u7eb5\u8206\u8bba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49404253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49404253/answer/140802942", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7f57\u632f\u5b87\u3001\u5434\u6653\u6ce2\u8fd9\u6837\u7684\u5a92\u4f53\u4eba\u3001\u5546\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/140639872", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140903351", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546/\u64cd\u7eb5\u8206\u8bba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30215562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30215562/answer/133926105", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7ed9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54724692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54724692/answer/140812547", "content": "\n\u878d\u521b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6295\u8d44\u4e50\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54675177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54675177/answer/140564348", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f1\u8bed\u6559\u80b2\u4e0d\u4ece\u53e3\u8bed\u5f00\u59cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28295363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28295363/answer/40663347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u53d1\u73b0\u4e0d\u4e86\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u5374\u80fd\u770b\u5f97\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u73b0\u72b6\u6216\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36137398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36137398/answer/140061622", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u88c5\u903c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35093496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35093496/answer/140438042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u707e\u96be\u7247\u4e3b\u89d2\u4eec\u5f88\u591a\u662f\u79bb\u5f02\u5bb6\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644956/answer/140794024", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u6377\u5173\u95ed\u82cf\u5dde\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23585788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23585788/answer/25070752", "content": "\n\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\u4e00\u7fa4 13 - 18 \u5c81\u7684\u8857\u5934\u5c0f\u6df7\u6df7\u7684\u6311\u8845\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54681289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54681289/answer/140668328", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5728\u4e1c\u5317\u65c5\u6e38\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u6216\u8005\u5371\u9669\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\u7684\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54740616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54740616/answer/140927768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u7389\u51e4\u9ad8\u8c03\u6350\u51fa\u7f51\u6c11\u6253\u8d4f\u768420\u591a\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54673502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54673502/answer/140707156", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728B\u7ad9\u770b\u817f\uff0c\u6001\u5ea6\u53d8\u51b7\u6de1\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35854666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35854666/answer/66121351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u540c\u5b66\u5bb6\u5883\u4e0d\u662f\u5f88\u597d\uff0c\u8fd8\u4e0d\u7528\u529f\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54637051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54637051/answer/140625306", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u5df4\u9a6c\u603b\u7edf\u7684\u544a\u522b\u6f14\u8bb2\u202d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750357/answer/140954613", "content": "\n\u5468\u6709\u5149\u4e3a\u62fc\u97f3\u548c\u73b0\u4ee3\u6c49\u8bed\u505a\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/140445283", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54538180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54538180/answer/140825008", "content": "\n2016\u5e74\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u9500\u91cf\u5927\u8dcc\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27884620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27884620/answer/140940692", "content": "\n\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u5f00\u573a\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35670402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35670402/answer/69827755", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u65e5\u672c\u4eba\u7ed9\u519b\u4e8b\u88c5\u5907\u53d6\u540d\u5b57\u90fd\u8fd9\u4e48\u6709\u7985\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140876947", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54652736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54652736/answer/140710360", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u7f51\u7edc\u5f71\u8bc4\u4eba\u4e03\u5927\u516c\u7ea6\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750357/answer/140962177", "content": "\n\u5468\u6709\u5149\u4e3a\u62fc\u97f3\u548c\u73b0\u4ee3\u6c49\u8bed\u505a\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54673502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54673502/answer/140558515", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728B\u7ad9\u770b\u817f\uff0c\u6001\u5ea6\u53d8\u51b7\u6de1\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/140721178", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140684318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38985251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38985251/answer/140729546", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5973\u6027\u7684\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54657911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54657911/answer/140744039", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u864e\u6251\u80fd\u505a\u8d77\u7403\u8ff7\u793e\u533a\uff0c\u800c\u50cf\u7f51\u6613\u3001\u65b0\u6d6a\u3001\u817e\u8baf\u7b49\u90fd\u6ca1\u6709\u505a\u8d77\u6765\uff1f\u4e5f\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u864e\u6251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50140310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50140310/answer/140907344", "content": "\n\u51e0\u5343\u5e74\u6765\u5927\u591a\u6570\u519c\u6c11\u6ca1\u8fdb\u8fc7\u53bf\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42840784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42840784/answer/140930765", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\u4e89\u8bae\u8bdd\u9898\u4e0b\u652f\u6301\u5c11\u6570\u6d3e\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361828/answer/110451615", "content": "\n\u6587\u76f2\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644956/answer/140869036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u6377\u5173\u95ed\u82cf\u5dde\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34900989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34900989/answer/140748666", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u6b63\u5728\u5f15\u7206\u65b0\u4e00\u8f6e\u5168\u7403\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286938/answer/140455553", "content": "\n\u5b98\u573a\u91cc\uff0c\u9152\u684c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50849210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50849210/answer/140865387", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u592a\u7a7a\u65c5\u5ba2\u300b\uff08Passengers\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54755343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54755343/answer/140946139", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79bb\u804c\u5458\u5de5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u9524\u5b50\u79d1\u6280\uff1f\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/140755476", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750517/answer/140948607", "content": "\n\u5468\u6709\u5149\u8001\u5148\u751f\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49062807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49062807/answer/114123230", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u5fae\u4fe1\u53d1\u6587\uff0c\u8b66\u9192\uff01\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u547d\u8fd0\uff0c\u5173\u952e\u7684\u51e0\u6b65\u4e0d\u80fd\u8d70\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140703330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/139831537", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/139721098", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/137571070", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37373471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37373471/answer/71831873", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u5973\u751f\u6ca1\u627e\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54510273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54510273/answer/140865789", "content": "\n\u5982\u679c\u7ed9\u4f60\u4e00\u5957\u623f\u5b50\uff0c\u4f60\u4f1a\u4eb2\u624b\u6740\u6b7b\u81ea\u5df1\u7684\u5ba0\u7269\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54724692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54724692/answer/140894833", "content": "\n\u878d\u521b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6295\u8d44\u4e50\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54607007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54607007/answer/140199720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u82cf\u5728\u201c\u6c5f\u6d59\u6caa\u201d\u4e2d\u7b80\u79f0\u201c\u6c5f\u201d\uff0c\u800c\u5728\u201c\u82cf\u6d59\u95fd\u201d\u4e2d \u7b80\u79f0\u201c\u82cf\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/139298669", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24958603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24958603/answer/140689174", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5965\u5df4\u9a6c\u7ed9\u4eba\u611f\u89c9\u662f\u4e00\u4f4d\u788c\u788c\u65e0\u4e3a\u7684\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140687148", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54637051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54637051/answer/140836941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u5df4\u9a6c\u603b\u7edf\u7684\u544a\u522b\u6f14\u8bb2\u202d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140709555", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34144776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34144776/answer/140604167", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4f60\uff0c\u72ec\u81ea\u51fa\u56fd\u65c5\u884c\u4f60\u6709\u88ab\u5f53\u6210\u8fc7\u65e5\u672c\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281482/answer/140258112", "content": "\n\u300a\u5510\u4eba\u8857\u63a2\u6848\u300b\u9648\u601d\u6210\u7247\u5934\u81ea\u5df1\u7f72\u540d\u7f16\u5bfc\u5408\u4e00\uff0c\u7136\u540e\u5c06\u5176\u4ed6\u7f16\u5267\u653e\u5230\u7247\u5c3e\u7f72\u540d\u8054\u5408\u7f16\u5267\u4e4b\u7c7b\u7684\uff0c\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136276868", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19747223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19747223/answer/140738396", "content": "\n\u5982\u4f55\u6291\u5236\u6253\u9f3e\uff1f\u600e\u4e48\u80fd\u4e0d\u6253\u9f3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140747785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50015995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50015995/answer/140826031", "content": "\n\u7528Python\u722c\u7f51\u9875\u9700\u8981\u4e86\u89e3\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49602855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49602855/answer/139048586", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u8bad\u7ec3\u5927\u5e45\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u51b3\u7b56\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/79834096", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40487798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40487798/answer/94075583", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6697\u9ed12\u300b\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u300a\u6697\u9ed13\u300b\u66f4\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54072052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54072052/answer/137763235", "content": "\n\u4e54\u8fbe\u6469\u00b7\u6089\u8fbe\u591a\u662f\u5426\u88ab\u540e\u4e16\u7684\u5f1f\u5b50\u201c\u7ed1\u67b6\u201d\uff0c\u5236\u9020\u4e86\u4f5b\u7ecf\u4e2d\u7684\u201c\u795e\u8bdd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39370203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39370203/answer/136869621", "content": "\n\u4e70\u5bb6\u79c0\u6bd4\u5356\u5bb6\u79c0\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40488699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40488699/answer/140928470", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u7ed3\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19550393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19550393/answer/12202130", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/39500861", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20788039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788039/answer/140724952", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba8\u538c\u516c\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31413830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31413830/answer/140772738", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u9001\u5b69\u5b50\u53bb\u6212\u7f51\u763e\u7684\u7236\u6bcd\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140738760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19904067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19904067/answer/140660315", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4eba\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/81362942", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54708254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54708254/answer/140818655", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7c7b\u4f3c\u4e8e\u5728\u70df\u76d2\u4e0a\u5199\u201c\u5438\u70df\u6709\u5bb3\u5065\u5eb7\u201d\u4e00\u6837\u8bbd\u523a\u7684\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/140369232", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27487570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27487570/answer/140921632", "content": "\n\u5317\u5927\u672c\u79d1\u6bd5\u4e1a\uff0c\u5728\u56fd\u5916\u7684\u5b66\u6821\u5ff5 PhD \u5fc3\u7406\u843d\u5dee\u5f88\u5927\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/138875300", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22495970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22495970/answer/131825147", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u8131\u53e3\u79c0\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u51fa\u540d\u4e4b\u5904\u5206\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51504667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51504667/answer/137372130", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u9003\u8dd1\u53ef\u803b\u4f46\u6709\u7528\u300b\uff08\u9003\u3052\u308b\u306f\u6065\u3060\u304c\u5f79\u306b\u7acb\u3064\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19564133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19564133/answer/140746999", "content": "\n\u7537\u58eb\u600e\u6837\u6539\u8fdb\u81ea\u5df1\u7684\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33316810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33316810/answer/140371077", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5929\u5929\u6ce1\u591c\u5e97\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750517/answer/140955579", "content": "\n\u5468\u6709\u5149\u8001\u5148\u751f\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134893717", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54758571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54758571/answer/140950838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d2a\u4e03\u516c\u963b\u6b62\u90ed\u9756\u52a0\u5165\u4e10\u5e2e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54434201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54434201/answer/140692043", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f6e\u5b50\u54e5\u8ba4\u4e3aalphago(master)\u662f\u9760\u66b4\u529b\u4e0b\u68cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54652736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54652736/answer/140837086", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u7f51\u7edc\u5f71\u8bc4\u4eba\u4e03\u5927\u516c\u7ea6\u201d\uff1f\n"}]